其實D 物業投資課程係做d 咩?

成日上網睇到d 廣告話教人上車
又話有財技令人低首期買樓，甚至零首期
其實佢地係咩葫蘆賣咩藥？

求學野

好多教學既前設都係首先要你有份高薪人工或者有筆錢唔知點洗

lm

上過一次

佢講既我都識

臨完叫你科水上其他堂同帶你睇樓

睇樓的確有好多野, 冇人教或者自己睇得唔多嘅話, 可能會忽略左

不過都係嗰句, 你本身冇乜彈藥嘅話, 上完堂都係買唔到樓

咁零首期個d 呢？
係d 咩技倆？

按左屋企人層樓埋可以

如果係教呢d 都幾無聊

所以傻既先去

幫助上車, 不過唔係聽個位, 係主辨個位